法唔法國高登真係香港社會既縮影......

十年前發夢都唔會諗到會有高登仔撐林祖舜件過街老鼠#b

同今時今日既香港一樣，已經有堆人向支共投誠

too France